是咁的 今日食左餐免費早餐

今日起身凍到尻縮唔想落街買早餐
屋企又冇哂材料煮野食
我就叫我女朋友就即刻Down番個heymandi
個主題係「好凍呀唔想落街買早餐❤」
我用女朋友部手機用十分鐘嘅時間同三個男仔交換左tg
之後我女朋友錄音同佢地三個人講左句「如果有人可以買外賣比我就好啦」
佢地三個都好巧合咁問我住邊，我就如實答左佢啦
有兩個話好遠，搵日出黎食飯，我即刻block柒左佢
其中一個就講：「好遠啊買唔到比你，不如我叫外賣比你」
我就同佢講左想食咩，地址就填左我樓下個公園

唉屌，原來香港地做女人真係大撚哂

噉食咗咩？

小妹唔係啲咁既人，你溝我啦

咁咪又係凍到鳩縮都要落樓下公園拎

我果區朝早冇黃店食左大家樂早餐

係今朝好大風

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

多謝毒撚狗公

打手sell heimandi

#79793